有冇寬頻CFU想請教拉線問題, HKBN轉網上行

屋企用開HKBN 100MB無modem
係門口有線, 但唔知入暗喉定乜 之前裝修就話入左牆

廳有個電話線位, 而家CUT左家居電話無再用
係房有個制位, 中間有個洞就咁出條寬頻線出黎直插電腦

如果轉網上行會唔會好麻煩? 唔想要明線, 如果拉線方面會麻煩會留守HKBN

另外廳個電話線位可以用黎出寬頻嗎?

房個出線位如示

正常裝修果陣搵暗喉就點都夠位入多條

搵左網上行CFU黎睇, 佢話我門口附近原本有個盒位封左
做唔到

但我記得未裝修之前係無盒既....
同埋上網睇, 有CFU可以係電話線位好麻煩線駁線拉

有冇CFU可以幫手確認下, 係既我睇下俾TIPS 個CFU幫手拉下....
唔想成世都用100mb.....